call撚左700❣

224.6

驚咩？

破緊產仲玩

一日put 一日call

輪，not牛

收回價係